Tulli ette Hinrek Kukman ja kaewab wahhetüki rentniku peale, et Hinrek on tedda suiks tenima läinud ja selle kaubaga et rentnik piddi temmale 15 kopik päwast maksma, ja sai 10 näddalad rentniko tenind siis said tüllisse ja rentnik aias tedda ärra ja nüüd ei tahha palka makssa et Hinrek on temmale kahjo teind, agga kohus kulas sedda järrele et Hinrekul süid ei olnud ja moistis et rentnik peab selle 10 näddala palka Hinreku kätte maksma ja nemmad ollid sellega nous
Pea kohtomees Jaak Eino x x x
Abbimees Jaan Aunpu x x x
Jaan Kauson x x x
